點先算係一個好女朋友？

做啲咩先可以令男朋友更加愛自己
等我可以參考下

肯俾我狂屌

靚啲身材好啲蠢啲

一齊耐咗 開始走樣
但一樣都係咁蠢

你地一齊佐幾耐啦？
呢排係覺得淡佐 定點？

一年半
無呀 但想自己做得更加好

愛你嘅男朋友

唔好為咗對方變到自己都唔似自己

一年半，都係大家慢慢去穩定發展既時間
咁你有冇同男朋友傾過大家呢段時間既表現啊？

任打唔嬲

肥左?

睇你膝頭紅唔紅有無損

會含 想屌會配合

試過比條仔罵 點解你甘撚蠢

專一就夠

重咗5kg

唔明喎

會唔會慣咗…

追住嚟含

唔比男友用套
事後要含返乾淨同吞精

絲打係咪有段故事

會呀

無乜傾過 但個變化我覺得變得叫正常嘅
所以無特別去講

肯定冇啦

不了 打我痛嘅唔係個身 係個心